覺唔覺呢幾年唔興姓陳？

以前啲人好中意跟風學人姓陳 周街都係呢個姓，呢幾年多返啲懶係特別既姓

強國人強大了

係 好多古靈精怪既姓

有機會，真係少左

我返工差唔多成班同事都姓陳

多咗人姓屈姓賴

撈過幾份工最多人既姓都唔是陳

近幾年轉工發覺多左好多人姓梁

一班40人 有9個姓陳

林都係

見邊個上位就邊個
香港人

因為姓陳既唔扑野